唔該，早洩破產請lihkg講講

唔反去睇高登啦，但想知條友點

反你老母